我很愛共黨，我要共黨思想發揚光大。

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。 —— 毛澤東名句

勇武派，請不要氣餒。
和理派，你地都要變得粗暴。

四大訴求，決一不可。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

咩鳩四大訴求呀

以習大帝為核心的極權統治

咁先代表我地有前進到。